{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 보물섬캠핑장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 追加人数や登録されていない車両は出入りが禁止されますので、ご注意ください。 1つのサイトには車両1台とテント1台しか設置できず、車両とテントを一緒に2つ以上設置することはできません。 入室後に追加される人数は訪問客とみなされ、出入りが禁止されます。 もし摘発されたら退室措置がとられます。 サイトは家族1人を基準に1つだけ予約でき、複数人が利用する公共の場所です。 客室内でIPTVとWiFiが使えるので、インターネットを便利に楽しめます。 プールは10:00から17:00まで営業しており、バーベキュー場は14:00から22:00までご利用いただけます。 売店とコンビニは運営中で、ペットは全客室で可能で、8KG以内の小型犬1匹~2匹が話になります。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、ペンション利用のお客様には300ccテラ生ビール2杯が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数や車両は出入りできますか？",
            "answer": "追加人数や登録されていない車両は出入りが禁止されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "1つのサイトには何台の車両とテントを設置できますか？",
            "answer": "1つのサイトには車両1台とテント1台しか設置できず、車両とテントを一緒に2つ以上設置することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室後に追加される人数は訪問客として出入りできますか？",
            "answer": "入室後に追加される人数は訪問客とみなされ、出入りが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での利用できるインターネットの機能はありますか？",
            "answer": "客室内でIPTVとWiFiが使えるので、インターネットを便利に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは10:00から17:00まで営業しており、バーベキュー場は14:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店とコンビニは運営中です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペットは全客室で可能です。ただし、8KG以内の小型犬1匹~2匹までとなります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用のお客様に特典はありますか？",
            "answer": "ペンション利用のお客様には300ccテラ生ビール2杯が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 427
    }
}